唔知點解好想喊

喊啦 我會陪住你

想喊就喊

ok

想喊咪喊囉 你又唔係遮 唔洗死撐喎

喊啦

一齊喊啦

喊咗成日對眼都乾

咁喊